ex嘅朋友搵你係咩意思

Unfollow咗ex嘅ig
咁佢仲有個朋友有follow我嘅
由我unfollow個ex開始 每次我po story佢朋友都會睇
間唔中仲會覆下
明明以前睇都唔睇嘅

但如果話係我ex想聯絡返 又唔似係
事關佢朋友覆我嘅完全冇提及過佢

咁啫係點

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

屌完你朋友 覺得厭左
想試下屌你塊閪 感受下有冇唔同

見到人reply都諗咁多野

樓主心中最佳答案

朋友妻

咪扮無知

如果你係男，冇事發生
如果你係女，佢想溝你啊得未

咁我講返啦 一定唔會 人地有個好穩定嘅女朋友
可以撇除所有佢想溝我嘅可能性 我更加對佢冇意思

我係想知咁做同我地分手有冇關係啫 起晒鋼話我想有人溝做乜鳩